其實IB 究竟係邊度可以睇到自己賺/ 蝕嘅錢

輸到仆街

無！

Ib 知你係連燈仔，費事你hurt

屌你

咪有個P/L 睇到自己個股賺定蝕。
仲有個Net liq. 見到 總數。(marked by market values)

daily P/L only ( portfolio)

咁咪好，唔使睇到自己累積輸左幾多

上返client portal 睇report

係web版 report gen個activity summary睇

如果你用mobile , 去到portfolio 右上角有得manage column. 㩒入去有P/L, 再㩒入去有得用unrealized P/L . 睇啱唔啱駛

其實係咪profolio analyst條數先啱